有冇手足覺等大山婆其實幾好J?

大大隻
陽剛味濃
特別三年前同歐文係水族館拍拖個時冇咁大隻仲好J

其實佢都幾慘
老竇比人隊冧左
條仔又比人搶埋

係殺左牙祖
牙祖根冇做錯
比著個女比人殺
係人都會救啦

總括黎講
大山婆心地仲好過ellie個左膠死八婆
係到歧視亞洲人

得啦 得啦 死GAY佬

鐘意大隻女性就gay
性別歧視喎你

屌 以為你講twice

係又點？你吹鳩漲？

擺明

我用ellie每次都殺晒佢地d人先過區

你幼稚園老師冇教你唔可以歧視人架？
咩年代呀？2020年仲歧視

我用ellie個死八婆專登成日跳樓😂👌

點睇都令過twi屎個大山婆啦
人地又打得

已封鎖會員 賞花杏仁露

Show block user

唔講咁多
有無大山婆av先

都唔知邊個屌邊個...

連登仔成日屈人變性人

日本av大把

Link?

係街
個啲格鬥系大把

大山婆個死人髪型係敗北,最後決鬥短髪bt頭好睇過馬尾髮好多

恭喜你係垃圾狗既target player

雖然大山婆好嘔心，但係同yara係森林打stalker果到真心正

跟本佢只係外表強悍
但同時有顆少女心